木奠閱哦

我屌你老味
你真係好撚好野，歷任行政長官做咁多仆街野，都未團結到咁多人
你一上任，就團結到兩百萬人一齊遊行，團結到唔到界別一齊反尻你
由送中條例到而加 警．鄉．官的勾結
你都係出黎講埋曬D廢話
究竟你想點

已經嬲到唔知講緊D咩